希望tvb播倚天用返原版首主題曲

咪撚用tvb個D咩菊梓喬、吳若希嚟唱
如果係真會激到吐血
寧願用返周華健大哥好過

希望唔好

三個一姐爭歌爭到死
你仲要唔畀佢哋唱？

Nana唱主題曲

情義繞心中有幾多重

咪撚播啊

唱歌又唔係好聽 算吧

「刀劍若夢」正呀

可能戴祖儀爆冷跑出呢

是撚但啦 到TVB播果陣 我都睇晒啦

細個果時聽粵語版

粵語都幾正

勁有味道

人地出周華健
我地出得呢d

我都係，所以寫「刀劍若夢」，國語係「刀劍如夢」

呢套上網睇咗兩集睇唔落去
啲人應該要後期配音
把原聲好難聽
仲有張翠山殷素素啲演技
當年個演員做果郡王都唔係咁
慢鏡都算 問題冇上述情況咁趕客

以家套套大陸劇都係後期配音算係咁

甄嬛傳做咗後期配音
如懿傳冇做到
結果係兩套出嚟效果差好遠

睇錯天琦

唔知係咪佢地講普通話口音都有唔同
都幾乎被人配哂音

上次射雕以為播熱血丹心
咪又係二打六自己唱
tvb真係好中意現代歌配古裝劇
咩意境都冇

乜撚呀,呢套野配音架喎

套野慢鏡多撚到以為減速世界
主角演技垃撚圾 做張無忌做到好似郭靖咁 做張無忌好撚難咩？？
開頭張翠山殷素素直頭尷尬到唔想睇
又唔尊重原著
痴撚線呢套垃圾